如果女友容許你搵sp

如果女朋友話自己唔係白滑大波長腿(事實上都係),
覺得滿足唔到你,
又話可以比你出去搵sp,
只要唔好心靈上出軌就得,
巴打們會點?
(先假設女朋友係真心,絕對唔係試探及唔會秋後算帳)

機會嚟喇,飛雲!一於玩盡佢!
點可以做啲咁嘅嘢,諗都唔會諗

你女友出去搵sp你都ok?

咁快就4個負皮,
有冇巴打講吓原因

突然打成平手,好緊張

痴撚線 邊有

但係我滿足到佢喎

通常已經戴左綠帽先畀你咁玩

明顯有 之後等樓豬埋單

先假設唔會有咁嘅情況發生

嘩我真係聽過呢個假定 不過有少少唔同
係因為條女外在條件唔係話好好 個男終於去咗偷食
條女知道咗好傷心 但嬲唔落因為佢知原因
但最後都係分咗手

佢比我搵都無用
咁易搵到白滑大波長腿咩

失望到盡頭 傷心完 其實唔會點嬲 諗咩報復
只希望早走早著
望住佢咩感覺都無lu

一陣掉返轉你地咪又係話人臭雞，係雞係公廁問得出呢啲問題嘅人到底係咪未拍過拖

你唔係高大有錢超級靚仔既話，由你信你女朋友肯同第二個女人share同一個男人個刻，你已經中伏了

係鐘意佢既話自己個心都過意唔去啦

你話你條女係暗瘡肥婆就話姐
屌香港地一街ipad 腳黎講都係睇比例姐
或者你女友真係唔會秋後算帳
但佢咁講一定係無哂自信 灰到核爆先咁講
如果你又真係去搵 等於話佢知
係啊 我真係屌你唔落啊
咁囉

條女以為男友唔會介意會包容佢嘅唔好 點知都係偷食白滑長腿
佢知嗰時傷心到崩潰 真係幾陰公
反而個男好後悔 但條女堅持分手

咁講完 我唔好意思搵

你點確定自己精神會唔會出軌先...
同埋女朋友真係滿足唔到你性需要咩🤣
想要同需要 分得清唔清先

23：51,
有冇正皮嘅巴打分享吓睇法

屌西呢樣野只會留比愛既人

冇話係全部,但都係其中一部分